# bt_txbyaddr
 Cервис поставщика информации о bitcoin-транзакциях

В папке api:
go get github.com/lib/pq
go build
go run
Или docker-compose up.

Настройки переменных в config.json.
Рутина GetEvents запрашивает последние блоки, если появился новый, она говорит рутине BlockDetail о необходимости получит его.
Когда получает новый блок, сначала из него достают адреса и записываются в бд, т.к. transact -> address.
После этого слайс со всеми транзакциями вставляется в базу, в пепрвый раз это занимает время.

На входе слушает вебсервер который принимает номер кошелька и возвращается информацию по транзакциям и т.д.  